辛苦左5年,終於高過全港收入中位數

畢業左5年,入左間港資做,每日都博殺咁做,終於得到老細賞識有得升職
剛剛睇到銀行出左糧,見到份糧高過全港收入中位數,覺得呢幾年既辛苦係值得

ok

中位數係幾多？

即係你月入幾多

15k

Congrats

2017中位數都係15k?

升完職後由14.5k去到18k + 每年有1000蚊bonus(睇表現)

我之前睇報紙講係15k

恭喜
巴打做邊行？

每年1000

政府9hea都過15k la

恭喜哂
不過一年先得1000蚊真係痴線

Fg都有15K wor

其實幾叻

辛苦4年 由17 k -》 29k

五年15k 樓主咩學曆

Lihkg 中位數 40k
Fg 25k

歷 利申中五所以唔識字

中位數50k
fg 30k

辛苦7年
16k --> 70k

24日大假

第一日上連登?
連登已經轉左講資產唔係月入啦bor

中位數80M
Fg 20M

利伸 岩岩夠18歲 得層8M頹樓(老豆比)

差少少先有中位數

5年

fg 30k is g本

乜咁渣呀ching
我中3畢業做緊食Q都18k
老細遲d仲話升我做保安主任

Fg 已過中位數

狗鐵中電學師都15k 14個月糧

咁人地始終都係專業...我只係普通人一個

\

加油!! 巴打要開始諗下自己條路點走., btw,
要咁OT 先15k, 如果份工好穩定就無所謂, 如果唔係考慮下𨍭工

fg已經高過中位數

下 正常fg點都高過15

5年前同宜家點可以比...

恭喜曬 辛苦得嚟有回報真係好開心

多謝

都可能要諗下轉工,不過唔知可以走去邊了

做左兩年野 around15k一個月
利申 用時間賣錢工 低學歷人士

8大畢業

鄧樓主開心，希望樓主再set一個遠大d既goal挑戰自己

笑撚左 真心定假膠呀樓主

應該開心定唔開心

唔知你真心定假膠
真心嘅話
我恭喜你
你用5年時間終於突破到一個關口
祝你搵多啲

做左兩年大公司倉都一年搵280k啦

上面班垃圾憑咩笑人搵幾多
係叻就唔需要踩人搵得小
努力呀 樓主

第n屆 吹水大會正式開始

成班係到打成飛機咁

今年fg 21k
工程撚

一齊加油啦樓主

勵志

我銀行積蓄岩岩好過左中位數

舊公司個肥撚又係咁
佢樹仁狗

恭喜巴打 賀喜巴打

渣ga

叻叻

留名睇連登仔50k fg入黎

5 年 15 k

希望多d人好似樓主咁
搵到自己合適位置

恭喜巴打踏入中產級別

好勵志
我6年先15k

見到樓主我都充滿希望

利申：8.5k

諗返我都做左8年先15K
但8年後應該唔止30K

好懷疑，邊有可能大學 grad 後幾年還是15k

偶像

啱啱畢業做酒店都17k起跳喎

努力係唔會白費

樓主加油

未grad 20000~40000

暑期工都萬五啦 你努力既話

成班未出嚟做野嘅細路打晒飛機咁，唔知市況，一到暑假就係咁